import{$ as m,r as i,o as r,e as d,w as e,d as o,Q as l,av as p,g as a}from"./index.58ec4dea.js";import{Q as c}from"./QPage.86f665dc.js";const u={},j=a("div",{class:"q-pa-lg"},[a("div",{class:"homePageCont text-center row"},[a("div",{class:"col-2"}),a("div",{class:"col-8",style:{"max-width":"1600px"}},[a("div",{class:"q-pa-md"},[a("img",{class:"q-ma-md",style:{height:"170px","max-width":"300px"},src:"/images/homePage.jpg"}),a("img",{class:"q-ma-md",style:{height:"170px","max-width":"300px"},src:"/images/homePage.jpg"}),a("img",{class:"q-ma-md",style:{height:"170px","max-width":"300px"},src:"/images/homePage.jpg"})])]),a("div",{class:"col-2"})])],-1),v=a("div",{class:"q-pa-lg"},[a("div",null,"O nama"),a("div",null,[a("p",null," Padina komerc je salon namje\u0161taja koji se nalazi u Padini, Srbija. Na\u0161a misija je pru\u017Eiti na\u0161im kupcima namje\u0161taj visoke kvalitete po pristupa\u010Dnim cijenama. Vjerujemo da svatko zaslu\u017Euje imati udoban i moderan dom i nastojimo to u\u010Diniti stvarno\u0161\u0107u za na\u0161e klijente. Na\u0161 tim je posve\u0107en osiguravanju da svaki kupac ima pozitivno iskustvo kupnje s nama. Od trenutka kada u\u0111ete u na\u0161u trgovinu, do\u010Dekat \u0107e vas ljubazno i obrazovano osoblje koje je spremno pomo\u0107i vam u pronala\u017Eenju savr\u0161enog komada namje\u0161taja za va\u0161 dom. Tako\u0111er nudimo usluge dostave i monta\u017Ee kako bi proces bio \u0161to lak\u0161i i bez stresa. Posjetite nas u Padina komerc i dopustite nam da Vam pomognemo stvoriti dom Va\u0161ih snova. PADINA KOMERC je salon name\u0161taja a ujedno i porodi\u010Dna firma osnovana 1990.godine. Nalazimo se Padini, \u0161to je oko 35km od Pan\u010Deva. Svakim danom Vam uspe\u0161no poma\u017Eemo u opremanju Va\u0161eg \u017Eivotnog i radnog prostora. Veliki izbor tapaciranog name\u0161taja (kau\u010Devi, garniture, fotelje, trosedi, le\u017Eajevi...), plo\u010Dastog name\u0161taja (ameri\u010Dki plakari, ormari, komode, cipelari, radni stolovi, kompjuterski stolovi, kuhinje, tv komode...) kao i name\u0161taja po meri i zahtevu kupca. ")])],-1);function g(k,h){const t=i("mainHeader"),n=i("pageHeader"),s=i("pageBody");return r(),d(c,null,{default:e(()=>[o(n,null,{"buttons-left":e(()=>[o(t),o(l,{to:"/home",icon:"chevron_left",color:"primary",label:"Po\u010Detna",flat:"",rounded:"",dense:"","no-caps":""})]),title:e(()=>[p("O nama")]),_:1}),o(s,null,{default:e(()=>[j,v]),_:1})]),_:1})}var f=m(u,[["render",g]]);export{f as default};
